仲有幾多人中秋會出去玩？

究竟係我年紀大左定依家唔興？

啱啱先同老豆傾完，細個啲公園邊有咁多人，又跑又跳都得，而家想搵個位企都無

同friend出去吹水

會，不過係落 club

落club幾時落都得 同中秋節有咩關係